好想明日和理非集中港島，勇武分區hit and run

要不被捕，製造輿論
五大訴求，缺一不可

自推

和勇不分 齊上齊落都係口號
聽日剩和理非無不反你行都未必行到